一人一句深有同感歌詞分享區

壓力大得慾望都失去

P.s. 你嘅分享揭露你嘅年齡。

我在找天生意義

妳要是不喜歡我 願妳找到喜愛那位

模擬找到 模擬傾訴 模擬很好

你就算知 也不會想 是我

我們 一路停停走走 愈來愈不知道自己要的是什麼

喜歡你最好不要講，安守這位置。

請快回來 想聽你說 說你還在

千是掙扎夢醒 萬是鐵心離開你

人在遠方 蟬沒有和唱

瞓緊晏覺笑醒咗

我可以為我們的散承擔一半

god save our gracious queen
long live our noble queen

你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己

想起我不完美 你會不會 逃離我生命的範圍

未懂得捉摸你，為你覺悟前非，可吞聲忍氣
自尊心因愛你太深，甘於放低自己

多麼妒忌你昨日同過的窗
早些看著你美麗模樣
對你天真的讚賞

矛盾只因深愛著